/* No comment provided by engineer. */
"7Z Archive" = "7Z 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"ACE Archive" = "ACE 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"ALZip Archive" = "ALZip 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"Amiga DCS Disk Archive" = "Amiga DCS 디스크 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"Amiga Disk File" = "Amiga 디스크 파일";

/* No comment provided by engineer. */
"Amiga DMS Disk Archive" = "Amiga DMS 디스크 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"Amiga PackDev Disk Archive" = "Amiga PackDev 디스크 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"Amiga PowerPacker Archive" = "Amiga PowerPacker 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"Amiga xMash Disk Archive" = "Amiga xMash 디스크 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"Amiga Zoom Disk Archive" = "Amiga Zoom 디스크 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"Android Application Package" = "Android 애플리케이션 패키지";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple Archive" = "Apple 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"APPX Archive" = "APPX 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"ARC Archive" = "ARC 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"ARJ Archive" = "ARJ 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"BZIP2 Archive" = "BZIP2 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"BZIP2 Tarball Archive" = "BZIP2 Tarball 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"CAB Archive" = "CAB 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"CDI Disk Image" = "CDI 디스크 이미지";

/* No comment provided by engineer. */
"Compact Pro Archive" = "Compact Pro 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"Compressed Amiga Disk File" = "Amiga 디스크 압축 파일";

/* No comment provided by engineer. */
"Deb Archive" = "Deb 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"DiskDoubler Archive" = "DiskDoubler 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"Generic Archive Volume" = "범용 아카이브 볼륨";

/* No comment provided by engineer. */
"HA Archive" = "HA 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"Keka Extraction Package" = "Keka 압축 해제 패키지";

/* No comment provided by engineer. */
"LBR Archive" = "LBR 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"LhA Archive" = "LhA 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"LhF Archive" = "LhF 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"Linux RPM Archive" = "Linux RPM 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"LZMA File" = "LZMA 파일";

/* No comment provided by engineer. */
"LZX Archive" = "LZX 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"MDF Disk Image" = "MDF 디스크 이미지";

/* No comment provided by engineer. */
"Microsoft MSI Installer" = "Microsoft MSI 설치 프로그램";

/* No comment provided by engineer. */
"Now Compress Archive" = "Now Compress 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"NRG Disk Image" = "NRG 디스크 이미지";

/* No comment provided by engineer. */
"NSA Archive" = "NSA 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"PackIt Archive" = "PackIt 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"Pax Archive" = "Pax 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"PMA Archive" = "PMA 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"RAR Archive" = "RAR 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"SAR Archive" = "SAR 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"Self-Extracting Archive" = "자체 풀림 압축 파일";

/* No comment provided by engineer. */
"Unix Compress File" = "Unix 압축 파일";

/* No comment provided by engineer. */
"Unix Compress Tar Archive" = "Unix Tar 압축 파일";

/* No comment provided by engineer. */
"WARC Web Archive" = "WARC Web 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"XAR Archive" = "XAR 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"XIP Archive" = "XIP 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"XZ Archive" = "XZ 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"XZ Tarball Archive" = "XZ Tarball 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"ZIP Archive" = "ZIP 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"ZIPX Archive" = "ZIPX 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"ZOO Archive" = "ZOO 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"Zstandard Archive" = "Zstandard 아카이브";

/* No comment provided by engineer. */
"Zstandard Tarball Archive" = "Zstandard Tarball 아카이브";

